[蘋果日報] 2020-1月份訂閱俾唔到錢

今朝如常睇到蘋果動 1/1 都有睇live 但全家人都過唔到數&俾唔到錢

利申: 每個訂閱都是不同信用卡月繳的

(請善用不推文回覆, 謝謝)

我1月1號同2月1號都過唔到數，唔知做乜事